### Задание: кнопка с hover и псевдоэлементом с помощью Styled Components.

Возьмите код из папки "shared/components/Button" и сделайте такую же кнопку с эффектом "hover" 
и стрелочкой в псевдоэлементе "::before" с помощью Styled Components.